(jj插地)急求一本書!!!!

各位巴打有無一本書 格雷的五十道陰影 英文版可以借俾我
同你收都可以 或者用我屋企既書同你換
有啲咩可以deal 只求有本書借俾我急用
去左幾間書局都無可能太舊 嚟緊又要返工唔得閒再去買

好心有好報

幫推

感謝

跪求

上library genesis 自己下載